# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-09 10:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: models.py:24 models.py:45
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:25 models.py:46
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:42 models.py:47
msgid "City"
msgstr "城市"

#: models.py:60 models.py:76
msgid "Island"
msgstr "节点"

#: models.py:70 models.py:79 templates/project/detail.html:44
msgid "Category"
msgstr "项目类型"

#: models.py:74 templates/project/detail.html:41
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: models.py:75 templates/project/detail.html:42
msgid "Project Description"
msgstr "项目描述"

#: models.py:78
msgid "Memberships"
msgstr "成员"

#: models.py:104
msgid " quit from"
msgstr "退出了项目："

#: models.py:107
msgid "User quit from project"
msgstr "SDN创新实验平台用户退出项目通知"

#: models.py:108
#, python-format
msgid ""
"Dear user:\n"
" User %(user)s has quit from your project %(project)s. You can click the "
"link below to see the details.\n"
"%(notification_link)s\n"
msgstr ""
"亲爱的用户，您好：\n"
"    用户“%(user)s”退出了您的项目“%(project)s”，您可以单击以下链接查看申请详"
"情。\n"
"    %(notification_link)s\n"
"\n"
"SDN创新实验平台\n"

#: models.py:150
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: models.py:152
msgid "Can add Slice"
msgstr "可以创建虚网"

#: models.py:172
msgid "Membership"
msgstr "成员"

#: views.py:104
msgid "Change permissions successfully"
msgstr "权限修改成功"

#: views.py:193
msgid "The user has been invited of this project"
msgstr "该用户已经被邀请过"

#: views.py:201
#, python-format
msgid "The user %(user)s has applied this project"
msgstr "用户%(user)s已经申请了该项目"

#: views.py:214
msgid "Invitation message is required."
msgstr "邀请消息是必填项"

#: views.py:267
msgid "You have applied for this project"
msgstr "该用户已经申请了该项目"

#: views.py:275
msgid "The user has been invited for this project"
msgstr "该用户已经被邀请过"

#: views.py:290
msgid "Application is submitted, please wait to audit."
msgstr "申请已经提交，请等待审批"

#: views.py:292
msgid "Application message is required."
msgstr "申请理由是必填项"

#: templates/project/create.html:21
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: templates/project/create.html:21
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: templates/project/detail.html:8 templates/project/detail.html.py:12
#: templates/project/member.html:8 templates/project/member.html.py:11
#: templates/project/member_manage.html:8
#: templates/project/member_manage.html:12
msgid "Project Detail"
msgstr "项目详情"

#: templates/project/detail.html:29
msgid "Basic info"
msgstr "基本信息"

#: templates/project/detail.html:43
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: templates/project/detail.html:60 templates/project/member.html:20
msgid "View pending members"
msgstr "查看待审批成员"

#: templates/project/detail.html:61 templates/project/member.html:21
msgid "Invite members"
msgstr "邀请成员"

#: templates/project/detail.html:67 templates/project/member.html:23
#: templates/project/member_manage.html:21
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: templates/project/member.html:30
msgid "No."
msgstr "序号"

#: templates/project/member.html:31
msgid "Member name"
msgstr "成员"

#: templates/project/member.html:32
msgid "Company/Organization"
msgstr "所在单位"

#: templates/project/member.html:33
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/project/member.html:44 templates/project/member.html.py:46
msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "novnc_ip"
msgstr "NOVNC 服务器IP"

msgid "vpn_ip"
msgstr "VPN 服务器IP"

msgid "sflow_ip"
msgstr "SFlow 服务器IP"

msgid "sflow_port"
msgstr "SFlow 端口"

#~ msgid "approved your application to join"
#~ msgstr "批准了你的申请加入"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Can delete Slice"
#~ msgstr "可以删除虚网"

#~ msgid "Can edit Slice"
#~ msgstr "可以编辑虚网"

#~ msgid "Selected Islands"
#~ msgstr "选择节点"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"
